五 仁 月 餅 狗 也 不 屌 ！ ！！！！！

問親任何90後frd都覺難食
問親父母輩都鍾意食
究竟係咩現象
Mindfucked

正評:五仁係豬餿
負評:五仁係人間美食

唔識食

伍仁又健康又好食

蓮蓉係細個腸胃好先受得 咁滯

老嘢先食

五仁月啲咁撚難食嘅野都擺落口

男朋友老豆話五仁先係最好味

好似真係老人家先識欣賞
未聽過有後生仔鐘意食五仁

伍仁健康
真心定假膠？

蓮蓉蛋黃一定仲健康啦

細個唔鍾意食，大個又覺得ok

因為你未見過伍仁點整姐

如果所有廠喺5仁月落獨
香港人平均質素會大大提高

利申：做過美心月餅

美心果啲算鳩柒數

食佛寺整果啲

就算熱量一樣 都高纖啲

一係去啲專整低脂果啲 淨係得果仁

肯定無蓮蓉

每次食親都覺得好撚難食

五仁先係真月餅
利申98

多數係平價果仁

尤其而家好多貪平唔用松子 欖仁

真想不到當初我們也討厭吃五仁

靚既五仁好好食，鬆化，好香金華火腿味

我婆婆好鐘意食五仁

根本係整嚟餵狗

究竟咩原因搞到唔同年代嘅味覺差咁遠 諗極都唔明

味覺退化

屌佢老母 我阿媽又買咗一盒返屋企喇

好鐘意食